有冇人放容祖兒17/8個場concert嘅飛？

有意留tg

我有4強816

張

980位？有意

8/8(星期四) 980 46段 10行 2連
8/8(星期四) 980 70段 16行 5連
8/8(星期四) 980 59段 16行 單丁
16/8(星期五) 980 73段 9行 2連

換得唔得？

放8月8日，3連，第6行 $980

放6/8 7/8 $580 紅閘二連，原價加$8手續費。